希望大家盡可能保持警覺，避免買到中國大陸製嘅食品

其實好多時候問多幾問 , 望多幾眼，你就會知道你手頭上嘅嘢食係咪大陸整嘅 ，

例如去到街市買嘢見到啲咩富士蘋果 ，美國生菜， 你應該要問下係咪外國品種丶中國製造，先知道佢係咪大陸整嘅。當然嗰啲檔主未必咁老實答你啦，你自己諗下信唔信得過

例如去到超市揸住盒檸檬茶，望吓佢係香港製造嘅定係授權喺大陸深圳寶安縣整嘅，唔好咁傻仔咁傻女以為一定係香港製造

如果啲嘢食冇食物標籤寫明邊度製造，咁我希望你哋去嗰啲食物品牌嘅網頁睇下，再自己判斷信唔信得過

如果你認為d中國製食品標籤上面太細隻中國製嘅字眼，我建議你去消委會投訴, 雖然聽落冇乜用，但係可能有用嘅都應該試下做先啦嘛，係咪呢

我習慣會睇產地